下一個男友 不要再找周柏豪

咁快你已經轉立場
直係典型柏豪 見一個撐一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我

夠鐘死心了(´･_･`)

寧願佢沈默的高調

難以控制結局一早知道 impossible

咪再唱
呢首以後都唔會再係我飲歌

忘記我 不要緊

想提醒返係Im po ss ible
人哋首歌是要分4個字打的